點先可以令mtr 再次七點收皮，間接宵禁？

之前好成功

7點前爆囉

6點爆撚晒佢啲站咪得

宵禁先可以比到壓力地產商

三點去各個車站裝修

其實我幾鍾意黨鐵收8點甚至更早

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

係，可以早d 收工

其實要做既係將個波指返狗鐵
裝修工人應該改為檢驗工人
係咁多人面前 記者面前 揭開所有被稱為損壞既機器

黃大仙有好多部機都係冇事 基乎可以話係全部冇事
直接剪開d黑膠睇就一清二楚

好掛住8點宵禁既日子

有好多搖擺立場既人 會好睇重表面既野
如果可以令狗鐵扮壞係佢地面前展現
順間變黃

我都係

4個月喇 仲邊有中間派架

今晚各區爆鐵

開始八區開花圍魏救趙大行動!
各位街坊食完飯仲有下半場!
1. 銅鑼灣sogo
2. 太古Aeon
3. 觀塘apm
4. 將軍澳popcorn
5. 荃灣
6. 太子主戰區
7. 深水埗狗屋
8. 沙田新城市

快d宵禁

同意

係。我個日都放早

早d收幾好
夜晚少左好多應酬
陪下屋企人

學下智利爆撚曬d站

有呀 仲有好撚多 你唔好睇少依堆人

等等港豬收工無得返屋企，好慘慘